Baby Metal 結他手藤岡幹大急逝

觀星果陣跌死左

RIP

RIP,條友唔彈Metal果陣會彈啲Jazz Fusion野，正到不得了⋯⋯